「張竹君」粉絲討論區

被問多久沒放假 張竹君：「我算係好嗰個」

覺唔覺張竹君呢個名好好聽？

覺唔覺張竹君後生應該幾淫／正（把聲其實幾好聽）

有無人覺得張竹君醫生好慘

做乜鳩你咁得閒去推下聽日831 d post 啦

永遠支持牙君竹君安好

Cls post lm

咁都有粉絲
都好過江sir謝sir郭sir

呀姐幾靚喎